[突發］張秀賢遇襲

傷成點

被人打ON9係邊呢?

之前無表明會武裝起義領軍港獨, 比連登仔屌撚到佢傻

>
#4 Epiphany • 5 小時前

呢隻愈睇愈just another張文光咖喱飯之流，唔係共狗就係搵食扮民戲子政工作者囉！！！

打還打 唔好搞到人返工

支那開始驚

睇錯重以為張秀雯

諗起陳水扁選舉前自編自導槍撃案

連登仔又未審先判？

講真，我覺得佢點都好都唔會選到
問題係邊一路搞佢呢

乜水啊,冇人識喎 金秀賢就識

林子健

連登豬又未仆先含？

依家仲有人識佢咩 影響因子係零

石丸真係走去打佢一鑊

有嘅 整左個咩圍標關係圖之後

果幅圖亂鳩咁黎

無人話佢抵死，好多人話唔識佢啫

我識佢，機會主義者

睇下成個學民無人撐佢就知佢為人啦

係話佢抵死又點 呢啲仆街想入垃圾會咪為份糧

點錯法？ 你好似知道內情咁喎

石丸好似屌過佢幅圖太多PARTIES,根本係自由競爭,話佢老屈
會唔會因為咁動殺機??

五毛JR 幫佢講野

屌 又黎苦肉計

打佢做乜鳩
又唔係社運領袖，又唔係政界名人，打佢幫佢上位托柒

所以同張獸有牙齒印又會打佢既只有石丸

泡菜名
補習天王頭
政治新人王

我信秀賢會用盡所有方法去取得初選勝利

好有可疑

唔好理條友啦 周圍靠痴搏出位 學人政綱走去𠝹票分薄票就叻 反對教育商品化 自己走去扮補習天王影poster $200改一份卷仲貴過改公開試試卷班老師

另外支持新移民未夠7年可以拎綜援，死十次都唔夠
老是常出現

梁美芬夠被人淋紅油啦 不過紅油唔係磁漆，係乳膠漆 即係拎水沖就乾淨

跟住好似係第二朝即刻有班所謂路見不平嘅小市民 譴責有人針對‘小芬女’ 我心諗有咩嚴重到淋完第二朝就上報

好似登廣告同報紙分銷唔使時間咁

咁講的話
連登 X登好多時事台既巴絲都好撚恐佈